出街就唔好玩電話啦仆街

有冇人好憎呢d 人出街成日玩電話

係
我有個fd次次出街都狂loop ig同snap，真係睇到都想屌佢
同佢講野又好似唔撚想應咁，我心諗唔願講野就咪撚出黎啦

係你岸鳩唔識做姐，人地根本唔想同你出街

唷飛屎唷呀飛，照吓鏡睇吓人地點值得尊重你啦

唔係 次次都佢約我，男仔黎

我反而好憎一路行一路督電話既仆街, 係九龍塘東鐵轉地鐵 / 地鐵轉東鐵, 又或姐金鐘站轉車, 你老闆已經多人, 仲要係度慢慢督。阻住哂

D 人有女先係
屌你老味 問佢想去邊，又係咁回條女，
問佢十問九唔應，條女打黎又行埋一二邊，
屌你既然係咁咪撚叫我岀黎同你行街啦

有3個我講口中既仆街負皮左

最憎食飯果陣拎電話出黎禁

搞到自己一個自 high 咁，問一樣野問幾次，冇心出就唔好叫人出啦。
冇下之